今晚有無酒飲

地點:無所謂 海旁又得 公園又得 吾係去蒲果d就得 純屬想飲下酒吹下水 呻下咁

求求救救我吧

吾

你老母臭閪

是撚但喇 咪撚搞我喇 失戀啊

我都想
但小弟內向怕老尷 都係自己飲啦

唔好咁喇 陪下我喇

抵撚死啦
知唔知點解你條女飛你？
因為你樣又柒，錢又無，字又唔撚識寫
你條女宜家比我屌緊喇

Between佢話你五秒就完事係咪真？

有d人性喇 好心你

邊區？

邊區都得 就你